第一個真正香港本土品牌推出android TV

Now E android tv
非支那製造，由越南製造
用The club 100分積分就可以用$1088買機
評測如下：

真正本土品牌應該本土生產至係

嘩
你返返工業革命時代咩大佬，而家係全球化分工時代，你仲玩本土生產?

Now 2018 足球盛事通行證 - 欣賞64場世界盃賽事直播及重溫*

ViuTV - 主打實況綜藝娛樂節目，以真人真事真反應，揭露人性最真實一面

Viu(服務啟動起計12個月) - 提供熱播韓劇、日、中台劇

Now 爆谷(免費至2018年7月31日) - 由專業電影人為您精心打造的7 x 24電影頻道

MOVIE MOVIE Play (免費至2018年7月31日) -搜羅人氣爆燈的首輪猛片、橫掃國際影展的得獎傑作、口碑載譽的影迷至愛以及數碼修復的不朽鉅製

咁巴打點睇日本品牌日本生產既野

同樣地好多日本品牌由外地生產
如sony同任天堂，咁佢哋算唔算日本品牌?

btw 呢個真係唔係重點，如果想了解多啲國際分工，可以睇呢度

其實我係想講難得香港有自家品牌肯掉錢落海嘅
未當了解下未算囉

佢收月費又要機價點會掉錢落海

信我，垃圾黎既

講真
用開now tv嘅邊會理佢呢舊嘢
無用開嘅就更加唔使諗，睇波自然有方法睇

但android tv本身喺香港其實個影響力好撚細，要買android TV以前得兩個方法，1.買內置android tv電視；2. amazon買水貨nvidia shield tv
我係覺得而家難得有本地品牌肯掂呢個系統啫

是咪即係可以支援miracast 同chromecast? 可以android mirrorring??

係
因為成個系統就係android tv，所以可以當chromecast用
亦可以download play store apps

要收月費？

而除了觀看自家的 OTT 內容，由於 Now E 機頂盒採用真正的 Android TV 系統，因此亦可在 Google Play 商店下載各種 Android TV 版本 apps，艾域常用的《Kodi》、《MX Player》、《KKBOX》、《TIDAL》、《Spotify》、《FX File Commander》等均可安裝及使用無誤。

應該係除咗訂閱佢自家服務，應該仲可以用play store下載 apps睇嘢
即係你俾$1288係買佢部機，同買一般android tv應該無分別

1288 我買Apple tv 好過

其實係唔係好多人唔知android tv係乜嘢

乜撚野都本土

你打手又唔介紹下，人地點知

1288已經睇到一年now+世界盃，算係咁啦

因為本土野好難得
香港冇工廠做呢啲
同其他制造商 係冇得鬥咁滯
咁都肯掉錢算係咁

我唔係打手啊大佬，我係有用開android tv，見到佢肯出所以先講下渣
簡單啲嚟講android tv係一個網絡平台，俾唔同嘅網絡電視公司放佢哋嘅服務上去android tv play store俾人訂閱使用，例如：netflix、Amazon Prime Video、hulu、google自家play movie

另外，android tv本身想做一個打機嘅平台，俾遊戲廠商嘗試出作品喺呢度，但應該已經無哂聲氣 因為我見係無乜game放上android tv 個Store

仲有佢係可以當做chromecast咁用，可以mirror screen手機同平板畫面上去呢度

但係android tv已經差唔多成年都無消息有大更新或新功能，我係以為google已經放棄咗佢

詳情可以睇呢度

修正

其實依啲service本身都有得訂閱，咁而家now e有乜特別？
我仲以為有得睇nowtv啲台

我唔係淘佬 係amazon 用幾舊水都買到一部 做咩比千幾蚊

成千蚊 又要比月費，搵笨8喎

Apple TV一早出左 一步到位，同埋apple tv應該點都安全好多掛

幾舊水買到android TV?有冇介紹睇吓

其實喺邊度睇到部機要俾月費 佢係話訂閱now幾個電影台先要俾月費買，部機本身唔洗俾月費
其實世界盃套票售價係$988，即係如果本身想買套票，而家只係加$300就有埋個TV box同幾個電影台。
如果有100分club積分，就淨係加$100就得

係咪冇天線位，睇唔到普通電視？

部機唔值錢 但可以睇世界杯 本身無裝now tv個d啱哂

奇怪在佢用android tv ,
但個app 又唔放出黎俾其他android tv 用

老翻android box都賣緊$500-900
我又唔覺得用緊正版android tv呢個價算貴

等 續約送

其實只係android唔係android TV ?

千鳩幾蚊買Nvidia shield都得啦
要平我買小米只係500

一千蚊都唔support4k 幫幫手反應下比你老細知

其實呢d android tv裝唔裝到terrarium tv黎睇戲

我老細係邊個啊支那人屎為打手

shield要$1600未計運費
屎米不了！

HDMI IN有咩用？

而且 Now E Android TV 機身除了設有一組 HDMI 輸出外，還加入兩組 HDMI 輸入，用家如有其他電視盒子，亦可將 Now E Android TV 變為轉換機，在 Now E Android TV 的介面上，切換使用其他電視盒子，令電視上的 HDMI 輸入位置，可以連接其他裝置使用。

個os係android tv

坊間嗰啲小米盒 安博全部都係android tv黎，連之前樂視個盒都係，唔好講到好難搵到好難做到咁

嘩
柒到無眼睇

android tv最緊要裝一個app叫Kodi,識得用乜都有得睇

係撚android TV

裝到apk嘅盒我想問同android tv有乜分別

同我依家NowTV個Samsung機頂盒有咩分別？

既然分工時代,點解要強調非支那製造?

明眼人一睇就知你個打手係度hard sell一舊千幾蚊嘅垃圾

chromecast好夠用

打手味濃

我想問吓我點hard sell 買定唔買都關我撚事

擺明係老電網上sales

我想問下我點樣sales
就咁討論個新機用android tv都叫打手？我用緊nexus player就係nexus player打手？

條友係唔係活係平行世界

咪撚on9,果啲大陸Android盒子係based on Android電話介面去改,唔係Android TV
Android TV係Google官方Android for TV用
有Play Store,app有專用Android TV介面,有埋Google Cast (Chromecast built-in)等

ANDROID TV係android既其中一個分支（類似wear os既概念）
個原生ui會比較方便遙控操作，同埋都加左部份對tv有用既api（好似係，我冇詳細睇）

如果隻app冇根據google對android tv既要求

你係android tv既google play store上面係search唔到

而developer如果想既，可以一隻app入面support 晒普通android同埋android tv
兩者用完全唔同既ui都得
－－－－－－－
回返主題
你講起打機，點解唔揀shield tv？
shield tv粒soc不論cpu定係gpu都勁過你粒amlogic好多
而且又唔係貴好多
唯一問題只係冇vp9 profile 2硬解 同埋冇行貨

問題係好少game放去store度
我之前突登買nexus player連埋個手制，諗住玩吓game，但發現嚟嚟去去都係嗰幾隻

天真既你
真係仲未明咩追求本土既人係咩標準（同咩購買力）咩？

我都廢事再講，陣間又屈我打手

事但裝個apk已經可以改到做tv mode啦，唔係硬件問題係軟件唔同姐 同個盒無關根本一鳩樣，問題係一隻低階硬件嘅盒夠膽死賣咁貴

果啲盒子有無Chromecast built-in? 有無Google Assistant?

攪完個google service 乜柒都裝到啦，你懶想人地幫你攪好晒咪比多三倍價錢去買now隻盒囉

我唔係樓主,我唔係要sell now個盒
不過你話全部盒子係Android TV先解釋你聽
邊部盒子裝完google service可以用到Chromecast同Google Assistant講黎聽下
我都想買返部

小米盒子國際版開箱

如果你想知真正既Android TV係點樣，其實旺角小米之家有得試，完全唔係大陸個堆安博個堆系統黎

btw, 幾千蚊買買Now 個Android TV 不了

利申：用緊Nexus Player

小米果部Mi Box真係Android TV

其他大陸果堆肯定唔係啦

話係果D應該係用APPLE

國際版先係，早一兩個月落20樓舊舖撚過下，點知原來仲用緊Android 6.0既TV OS

我部Nexus Player 都升到8.0啦

千零蚊會唔會買部NVIDIA SHIELD TV好D? 有得打埋機...

會有人同你講保養問題

咁事實有冇邊隻an tv入得過?

我見而家the club 100分 + $1088 買到樓主果隻, 我唔要世界盃個pass 當賣俾人$400, net $688 其實屌唔屌得過?

呢部野同myTVSUPER 定位一樣，
想睇世界盃/now d 台又唔想長約先會買，
想就咁用android TV點會買呢部野。
反而想知用黎睇波會唔會lag

事實上無論an tv 同 apple tv 係香港發展都係零

所以未話難得有個本土品牌咁都肯用囉
唔講了

apple tv 4k雖然係香港用唔到voice search
但起埋叫有行貨，同埋香港既itunes係有提供dolby vision 4k版本既電影租借／買既

所以俾得成千蚊. 我寧願買apple tv算, 至少都仲有個airplay 比我部Macbook 同iphone 用

完左世界盃一定大把二手垃圾

now e個spec同小米一樣

an 7.0 同6.0 分別大唔大?

mytvsuper已經係失敗例子
都唔知佢出隻盒做咩，製造電子垃圾
出個android tv app比人用咪得囉

但viu tv佢又識出隻android tv app先好笑

你又知小米唔會升？

1288重要月費
傻閪先買

6.0同7.0正常用唔係好大分別

淘寶大把啦
打外貿盒子search
h96幾好

android有關hdr 既api係7.0先開始加落去

當然間廠可以係自己既bsp度support hdr
我就冇用開所以唔知小米盒子個情況

安裝插件可以睇直播
連google drive 都得

屌你真係唔識gawo
小米盒子3s同小米盒子國際版硬件一樣
3s行普通android 國際版行android tv
但3s刷完國際版rom都冇androidtv功能
乜撚野裝個apk就搞掂 9up都有個譜丫

大陸oem 再貼本土呃傻仔

唔應該話本土品牌
用「第一款有港行嘅正規Android TV盒」應該冇咁多人屌你

support 到google home 嗎？

依家都係分享下資訊姐
值唔值 討論完自有分曉
見到個價錢就起哂鋼
跟住就出現 “我不如淘寶” 呢啲思想習慣
順勢就推淘寶/大陸野
傾下 科技玩具 都要世界大戰
香港搞幾多個科學園都帶唔起科技啦

同本地野 make noise 都可以俾人話打手

比較有睇頭嘅係有兩個hdmi in, 可以玩唔同擴張功能，但好撚貴

小米，樂視果啲支那盒子就算撚數啦，連 Android TV 都唔係

你攪唔撚掂就唔好話唔得啦on9仔

部Nexus Player未死,不了

我知錯啦
係估唔到原來咁多人對本地公司咁鳩反感

無知真可怕

非android tv 盒子=普通android=手機上面o既android
如果裝個apk就有android tv功能
咁手機都可以有androidtv功能
我就真係聽都未聽過
你係有料o既咪po篇教學出黎睇下邊個係on9仔

Android 8.1都出左啦， 佢最新仲係用緊Android 6.0

如果會升都一早升左啦

應該咁講 你心目中嘅android tv應該要有啲咩好特別嘅功能

諗緊買唔買
想睇世界杯

一定要有google cast
要行倒tv版 o既app
例如android tv youtube
得唔得？

小米咪一早係香港出左囉

Android同Android TV咁大分別都分唔到
早幾日俾海關充公嗰堆盒就係行android啦

香港賣o既小米盒子國際版係行android tv
有乜問題？

屌啲now打手真係好撚柒

你應該唔明佢講乜
佢唔係話屎米無android tv，而係話手機版個android 同原生android tv 有好大分別
唔係用緊android os放入去個盒度就叫android tv

我二千頭買左個magic tv 盒

其實最柒係你

網上marketing1單幾錢人工？

點解唔駁冇4k個個post？

所以睇完波之後就係廢鐵一舊

屌博唔到就係度講廢話

要睇節目先要俾錢

應該會出體育pass

學英國skytv個部盒仔咁

1288咁垃圾既spec
淘寶好撚過啦

連登仔：俾錢睇波？

講緊佢既垃圾spec賣1288啊柒頭

賣到樂視咁平先有市場

1288會唔會太貴
是但一個android box 下載返啲apps
同subscribe返都一樣睇到

呢舊野賣到呢個價係有原因
因為佢知道nowtv舊客要焗比880先睇得晒64場吸唔到太多人落疊
而用得nowtv就多數都係THE CLUB, 可以100分+$1088換呢舊野連Pass
變相製做左呢舊野好抵買既假象出黎

但係心水清既就知道佢既內容係同本身既nowtv重疊晒，即係變左又係拎成千蚊出黎睇64場波
睇完舊野又變電子垃圾

呢舊野你話電話續約送既就冇所謂，但係要1088就真係不了

其實點解睇完世界盃就變垃圾
佢係android tv 仲可以用play store睇其他嘢嘅喎

呢張圖用黎形容啲now打手一撚流

你都識講連垃圾Google自己都放棄android tv 平台仲想推人落海？ Google依間垃圾公司出名鍾意做嘢半途而廢，而家講緊嗰個ALLO messenger app 已經又打算放棄 google talk > G+ > ALLO > android chat

講真
用開Apple 野嘅邊會理佢呢舊嘢，仲要係垃圾Android
用開apple 嘅就自然會買Apple tv 4K ，睇波自然有方法睇
簡單啲嚟講TvOS 係一個網絡平台，俾唔同嘅網絡電視公司放佢哋嘅服務上去TVOS app store俾人訂閱使用，例如：netflix、Amazon Prime Video、hulu、HBO NOW / showtime / STARZ

仲有佢係可以當做Airplay 咁用，可以mirror screen手機同平板畫面上去呢度
你所講嘅嘢Apple全部都做到而且係做得更加好，至少唔會無啦啦爛尾先 , 尋日仲全線產品出晒OS 11.4 update support AirPlay 2 , 我真係唔明點解同樣價錢會值得要考慮你依舊行垃圾平台嘅垃圾而唔去買Apple tv 4K ?

比盡$388 連4K WC PASS

上網睇高清仲唔洗聽垃圾講波佬

apple tv可以租香港版4k電影, google movie 得1080P, 仲要係台灣版

打門!!!
巴打查!!!

Apple 如果喺美國區以外有啲apps / Siri assistant 正情消失隱藏左

要真正完全享受到有幾正一定要教USA region + DNS route ip 番美國unblock 所有野

我真係唔明佢香港區都有sell Apple HomeKit
但作為家居核心最重要嗰part Apple TV 香港區佢又block Siri 想人哋點樣

反而好少租借電影因為我依家係同時比緊幾個網絡串流app月費, 太多好劇追唔切 ( HBO NOW / STARZ / showtime / amazon prime video / Hulu ，Netflix )

我覺得最大問題係咁多個app竟然只係得Netflix有4k

咁多個夾埋都平過香港 NOW TV, 點解仲會有人用?

介唔介意有少少質素嘅討論?
而家傾緊smart tv os喺香港嘅情況

499
不能再多

google好多嘢都係做做下無影，有時就自己狂打自己，hangouts好地地，無啦啦又出個咩allo, duo，其實將呢個功能放入去hangouts度仲好

係咁講android tv , 以為1288有部電視, 原來係os

smart tv 同android tv都唔識分

其實Now E 個Target 係啲唔想俾兩年約同安裝費嘅人用吧，仲有好多地方得6M以下得標清嗰班客都會有興趣嘅

其實我係笑緊你無知, 連Android 同 Android TV 都唔識分呀慒炳

呢個價錢都做得掂
我諗唔通點解樂視同TVB做唔掂

...tvb 同樂視 果啲得睇到自己

但無英超？

睇清現實啦呢度無人想買你隻垃圾，走啦撚樣

垃圾 你講緊邊舊垃圾呀

CSL/1010 續約免費送

其實好多香港賣既Box同埋電視都係嗰Base係Android TV 只係用自己Launcher

執咗既樂視 電視全部都係Android TV 6.0（盒子唔係）
只不過係無咗Google Play 同埋無特登講明係Android TV

同埋唔明點解唔係屌米盒子國際版先係香港第一部Android TV既TV Box

佢講香港本土牌子喎

咁貴睇世界盃

一黎可以裝apps睇其他人既野
二黎呢部野睇到d咩獨家野咁勁可以賣貴人地一倍
樂視有英超睇都收左皮啦

你班垃圾打手加埋你地sell緊now呢部垃圾

用你對眼望清楚我上面寫乜啦

我幾時有sell過now個舊垃圾呀

我係笑緊你連Android 同 Android TV都唔撚識分呀，唔該唔好轉移視線啦

我手頭有樂視盒
普通android黎
唔好傻啦
android tv個rom一定係google直接ship
即係每一部androidtv都係親生仔
好似連source都冇放過出黎（至少我未見過人build）
你d大陸廠唔會“攞倒黎做base”
點解講咁耐你班柒頭都係唔明

我完全唔care now部野點樣
但你用錯既資訊去水人買淘寶盒就睇唔過眼
你肯出教學未呀on9仔

Nexus Player 有lineage

冇睇你到講電視唔係盒子
咁我真係唔清楚你部樂視電視係點玩法

有都冇用啦
9成lineage o既功能都係界面野
android tv要黎做乜

android tv同小米盒功能上根本無分別你想要乜教學呀on9仔，要人教你點樣開機熄機定係唔識裝apk?

你答倒我點用倒google cast未？

佢跟本唔識

主要係大陸用唔到google service
佢整android tv黎做咩
所以小米盒子國際版先有android tv

個盒成千蚊, 對象已經唔係玩大6盒唔比錢個班
應該係影音玩家個lv, 或者唔想煩會比netflix月費 / 租戲睇嘅人

影音玩家/有要求:
硬件本身係咪支援 4k, hdr, dolby vision, atmos ?
d 戲係咪support 呢d standard ?

唔想煩個班, 又冇要求:
多數師奶客, 開黎比小朋友睇, 有冇peppa/disney 野?

影音玩家計, 比多幾舊就買到Apple TV 4k (32gb 1,400內, 64gb 都係$1,600內)
除左atmos 傳說tvos12 會有, 其他次世代standard 都有晒
乜都唔支援, 除非賣到大6盒個價, 唔係好難夠人砌

所以呢部野真係高不成低不就

佢sell世界盃個pass嘛，其實部機只值幾舊水

r&d 都要唔少錢，佢又唔係抄大陸機
如果主力sell個pass，不如夾電話平板做優惠好過

另外小米盒子4K 也支援 Google Cast，同 ChromeCast 一樣直接將手機畫面投影到電視之上

on9仔部機本身已經support嘅野你仲要問點用你係咪低鳩能?

屌你上面咪講咗小米有出過Android TV囉
而家係講你講果啲安博盒子呀

睇撚清楚未，我由頭到未講緊小米盒，你做乜撚野

小米盒平過你仲出到4k
你班now打手收皮啦真係無人想要你地舊垃圾

成班柒頭自己敗走咪撚係度獻世啦

做乜撚野果個係你，下面段野你打既
你話裝咗Google service同apk就得吖嘛
咁你講下小米盒子非國際版，安博點樣用到Google Cast

坊間嗰啲小米盒 安博全部都係android tv黎，連之前樂視個盒都係，唔好講到好難搵到好難做到咁

安博嗰個叫Miracast ，一鳩樣的傻仔

Miracast係mirroring呀傻仔，你識唔識架

屌你老母咩
講左十萬次 小米盒子香港版係行android tv 用倒google cast
係堆大陸盒用唔倒
你話裝個apk就用倒 咁裝邊個apk呀屌你老母
仲話miracast同googlecast一樣 智鳩障

屌番你老母呀 唔撚識用就番屋企咪撚出聲ok?

走啦屌你老母
番去慢慢用你堆大陸盒玩miracast啦
miracast只係將你部機個畫面射去電視
一黎要你部電話顯示相同畫面
二黎睇片損耗好大
因為o係你部電話decode左一次再encode番去電視
googlecast係直接用個盒子去解碼
你話一樣就一樣啦下 好行夾唔送

有矛netflix

無人要你部垃圾now盒嬲嬲豬呀

我就用chromecast o既
用now好小米國際版好
總之大陸堆垃圾android盒就不了

講極都唔信

PS Google Play係之後刷返入去
但係就真係因為佢本身嗰Base係Android TV先刷到

樂視盒子就一定唔係
香港嗰Rom係普通Android 4.4

仲有頭先有人話R&D
其實係得嗰Rom有R&D成分

MagicTV 有啲型號係 android tv
但價錢貴又無 google play service

條友柒到呢

又唔認衰， 仲要不停轉移視線又

講唔掂數就話人係打手推Now 個舊垃圾

Android 同 Android TV 都唔撚識分

唔撚識分Android TV 同Android 咪認左佢算啦， 死撐有錢分？

依家仲要將Miracast 當google cast，唔該你做下功課先出聲啦

佢應該會當小米盒子大陸版係Apple TV，因為大陸版支援Airplay

又係度轉移視線，係你自己提安博盒子先，你家下講乜野小米盒子國際版？ 人地指正你安博盒子唔係android TV之後，你仲串返人唔識野

自曝其短

留明睇佢再搬個龍門去邊

走啦now打手 ,sell垃圾

咁即係大陸製都ok啦

仲有冇第二招呀小朋友

剩係識話人now打手推個舊垃圾

unwire呢啲垃圾網媒

Show Blocked User - 圭桀

其實香港版都有airplay

唔經the club既要點買，本身打算買

黃金見到有

ok
唔同網站既宣傳一味講now e
極其量講the club買到
但無乜講過仲有邊度賣

點解你唔肯本地設廠？
你為咗錢之嘛

有mytvsuper 不了

google cast 真心正﹐desktop cast

喺香港邊度有配套設廠
人力、工廠、機械、生產技術，全部都唔夠，你係好難做呢類電子產品嘅生產，好簡單我當hkt真係想本地生產開工廠請低技術工人，有幾多人肯為咗4k-6k去工廠做工人？
再嚟生產技術同機械，我當你想做M2M減少用低技術勞工嘅成本，但你有冇幾多研發成本去做？同個風險係點？值唔值得投資咁大？

我唔係抗拒在地生產，而係無呢個必要去做。再加上富士康有成條完整生產鏈，咁想做產品搵佢做代工生產個風險最低，部機賣到蝕錢嘅未最多唔再出，起碼唔使留一堆機械、工廠變賣。

真心，有興趣可以睇呢個資料，睇完會更加明白國際分工，同唔會俾五毛打手騎劫中國製造=恩主呢個固意製造嘅謬誤

nowtv食屎啦
online streaming 都未搞掂
明明viu 有套正正常常既唔撚用
2018 仲用silverlight
連mac 機都睇唔到

係垃圾呀，你都同意你sell緊件垃圾

你邊隻眼見到我sell緊舊垃圾呀傻仔

有無巴打extract 到now e tv 裡面個世界杯app apk...?
用google play download 到果個apk 係普通android tv 裝完用唔到...

android TV 既裝置要有google 認證先可以話自己係android TV
唔係行android tv os就得

google 上個月I/O明明有android TV環節
重出左部野俾developer
邊度放棄左?

android tablet就真係收左皮

係csl買左部，不過都廢事review部野low，一陣又話人打手sell垃圾

btw 講spec呀，有部taobao垃圾盒呀，不過連bitstream都出唔到，用個垃圾yunos，自已裝過d apps 10幾萬個steps先開到，個kodi用又用唔到，近來連ssl都過期定用唔到，裝過now e上去會出ssl error

就咁walkin入去買就得？

係架，佢地一排咁放曬係個櫃頂到

好多人話睇波仲差過之前樂視....

屌 千尋都裝唔到
乜野盒黎

裝完SHOW唔到既要用Sideload Launcher 搵番出黎

android tv最緊要有內容提供
提供咩,續期價

因為大陸box鎖香港ip,老番隨時摺
呢篇報導唔合格

同大陸鬥硬體平係等pk

同neflix傾下用戶優惠價應該可行

所謂香港本土品牌從來唔攪內容

佢有搞內容，hbo go同自己電影台同劇集台，係好似netflix咁用訂閱形式買
遲啲應該都有英超季票

咁講SHARP都係真正日本 本土品牌推出Android Smart Phone

Foxconn completes $3.8bn takeover of Sharp.

世界盃重要賺你一把

係咪DOWNLAOD TV BOX版